覺唔覺連登嘅post 愈黎愈多錯別字

唔係講肥絲果種 左定右 個定嗰 係定喺

而係常見詞彙、專有名詞 而好多人打錯

係小學雞多定中文水平下降

都好多人打錯

慢慢已經無人屌

我法國啊

啲人係連自己打錯咗都唔知

「咩叫肥絲果？新品種？」

五十步笑百步

有無例子

咁點牙 呢到唔係高登牙on9

自己，自已

準 准 好似冇人識分咁

劣驅良，你都係返印度食蕉啦朋友

以前 鍾意 鐘意 都算
連登個個都打 中意 無人屌

上網查嘅話，中意先係正字

草錢 - 儲錢

好小錢 - 好少錢

唔同意思

中意 唔係 鍾意(喜歡) 但 鍾的確係別字

意思係有唔同，但其實好相近吓
要講嘅話係睇唔慣中意，個感覺似錯別字
真係要講錯別字，鐘意先係一定錯
反而鍾意同中意都講得通

最接受唔到係 將玩打做挽

好似你啱
但中學個中字又係講位置？唔係解程度咩？